# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-24 20:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: app.py:189
msgid "Invalid JSON data."
msgstr "无效的JSON数据。"

#: app.py:1332 app.py:2123
msgid "Welcome page"
msgstr "欢迎页面"

#: app.py:1337 app.py:2186 app.py:2561
msgid "Machines"
msgstr "虚拟机"

#: app.py:1342 app.py:2487
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: app.py:1347 app.py:2263 templates/citations.jinja2:5
msgid "Citations"
msgstr "引用"

#: app.py:1352 app.py:1808
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app.py:1357 app.py:2277 app.py:2321
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app.py:1362 app.py:2270
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app.py:1367 app.py:2252
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: app.py:1424
msgid "Access denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: app.py:1425
msgid "Sorry, you don't have access to that page or resource."
msgstr "抱歉，您无权访问该页面或资源。"

#: app.py:1433
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: app.py:1434
msgid "Sorry, that page or resource could not be found."
msgstr "抱歉，找不到该页面或资源。"

#: app.py:1442
msgid "Too many requests"
msgstr "请求过多"

#: app.py:1443
msgid ""
"Sorry, you're making too many requests. Please wait a while and then try "
"again."
msgstr "抱歉，您的请求过多。请稍等片刻后再试。"

#: app.py:1453
msgid "Application error"
msgstr "应用程序错误"

#: app.py:1454
msgid "Sorry, the application encountered a problem."
msgstr "抱歉，应用程序遇到了问题。"

#: app.py:1650
msgid ""
"Your account has been created, but it has to be activated by staff, which"
" typically happens within 24 hours. When it's activated, you'll be able "
"to log in using Google."
msgstr "您的账户已创建，但需要由工作人员激活，这通常会在24小时内发生。一旦激活，您将能够使用Google登录。"

#: app.py:1662
msgid "An error occurred while processing your Google login. Please try again."
msgstr "处理您的Google登录时发生错误。请再试一次。"

#: app.py:1749 app.py:2016
msgid "Bad language specified"
msgstr "指定的语言错误"

#: app.py:1751 app.py:2018
msgid "Bad timezone specified"
msgstr "指定的时区错误"

#: app.py:1753
msgid "Sorry, that given name is not allowed."
msgstr "抱歉，不允许使用该名字。"

#: app.py:1755
msgid "Sorry, that last name is not allowed."
msgstr "抱歉，不允许使用该姓氏。"

#: app.py:1757
msgid "Sorry, that email is not allowed."
msgstr "抱歉，不允许使用该电子邮件。"

#: app.py:1760
msgid ""
"Sorry, that email can't be used. Please choose another or contact us for "
"support."
msgstr "抱歉，无法使用该电子邮件。请选择其他的或联系我们获取支持。"

#: app.py:1765
msgid "The passwords you entered don't match."
msgstr "您输入的密码不匹配。"

#: app.py:1767
msgid "New password has to be at least 8 characters."
msgstr "新密码必须至少包含8个字符。"

#: app.py:1786
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "您的更改已被保存。"

#: app.py:1832
msgid "You've been logged out."
msgstr "您已注销。"

#: app.py:1835 app.py:1849 app.py:1866 app.py:1882 app.py:1900 app.py:1923
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app.py:1846
msgid "Could not verify captcha. Try again."
msgstr "无法验证验证码。请再试一次。"

#: app.py:1863
msgid "Invalid provider"
msgstr "无效的提供者"

#: app.py:1875
msgid ""
"Sorry, you can't use a local login. Try using the login method you signed"
" in (eg. Google) with the first time, or contact support for help."
msgstr "抱歉，您不能使用本地登录。请尝试使用您第一次登录时使用的登录方式（例如，Google），或者联系支持以获取帮助。"

#: app.py:1893
msgid ""
"Account not activated. If it's been more than 24 hours please contact "
"support."
msgstr "账户未激活。如果已经超过24小时，请联系支持。"

#: app.py:1909
msgid "Logged in successfully."
msgstr "登录成功。"

#: app.py:1913 app.py:1918
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码无效。"

#: app.py:1939
msgid "Sorry, username can only contain letters, numbers, and dots."
msgstr "抱歉，用户名只能包含字母、数字和点。"

#: app.py:2010 app.py:2046 app.py:2081
msgid "Register account"
msgstr "注册账户"

#: app.py:2020
msgid ""
"Sorry, that username is invalid. The username can contain letters, "
"numbers and ."
msgstr "抱歉，该用户名无效。用户名可以包含字母、数字和点。"

#: app.py:2032 app.py:2036
msgid "Sorry, that username or email is taken. Please choose another."
msgstr "抱歉，该用户名或电子邮件已被占用。请选择其他的。"

#: app.py:2072
msgid ""
"Thank you for registering. You will be emailed when your account is "
"activated"
msgstr "感谢您的注册。当您的帐户激活时，您将收到电子邮件。"

#: app.py:2213 app.py:2217 app.py:2222
msgid "Invalid values for machine rename"
msgstr "重命名机器的值无效"

#: app.py:2226
msgid "New name must be between 4 and 99 characters long"
msgstr "新名称必须在4到99个字符之间"

#: app.py:2231
msgid "Machine to rename not found"
msgstr "未找到要重命名的机器"

#: app.py:2313
msgid "Problem report submitted successfully."
msgstr "问题报告提交成功。"

#: app.py:2469
msgid "Starting data transfer. Refresh page to update status."
msgstr "开始数据传输。刷新页面以更新状态。"

#: app.py:2474
msgid "The data transfer job submission could not be validated."
msgstr "无法验证数据传输任务提交。"

#: app.py:2576
msgid "Machine not found."
msgstr "未找到机器。"

#: app.py:2583
msgid "You own that machine."
msgstr "您拥有该机器。"

#: app.py:2587
msgid "You already have that machine."
msgstr "您已经拥有了该机器。"

#: app.py:2593
msgid "Shared machine has been added to your account."
msgstr "共享的机器已添加到您的帐户。"

#: app.py:2609
msgid "That machine could not be found"
msgstr "找不到那台机器"

#: app.py:2616
msgid "You can't revoke shares on a machine you don't own."
msgstr "您不能撤销您不拥有的机器上的共享。"

#: app.py:2624
msgid ""
"Shares for machine have been removed and a new share link has been "
"generated"
msgstr "已移除机器的共享，并已生成新的共享链接"

#: app.py:2682
msgid "Creating machine in the background. Refresh page to update status."
msgstr "在后台创建机器。刷新页面以更新状态。"

#: app.py:2737
msgid "Deleting machine"
msgstr "删除机器"

#: templates/about.jinja2:5
msgid "About ADA Data Analysis 2025"
msgstr "关于ADA数据分析2025"

#: templates/about.jinja2:7
msgid ""
"Welcome to ADA Data Analysis 2025, the cutting-edge data analysis service"
" designed to empower professionals like you with advanced tools and "
"resources for efficient data exploration and insights generation."
msgstr "欢迎来到ADA数据分析2025，这是一款尖端的数据分析服务，旨在为您这样的专业人士提供先进的工具和资源，以便有效地探索数据并产生洞见。"

#: templates/about.jinja2:9
msgid ""
"At ADA, our mission is to revolutionize the way you analyze and interpret"
" data. We understand that in today's data-driven world, access to "
"reliable, secure, and flexible data analysis platforms is essential for "
"success. With that in mind, ADA offers a comprehensive suite of features "
"and functionalities to meet the diverse needs of data scientists, "
"researchers, analysts, and beyond."
msgstr "在ADA，我们的使命是改变您分析和解释数据的方式。我们理解在今天这个以数据驱动的世界中，能够访问可靠、安全、灵活的数据分析平台对于成功至关重要。因此，ADA提供了一套全面的功能和功能，以满足数据科学家、研究人员、分析师等多元化的需求。"

#: templates/about.jinja2:11
msgid "Key Features:"
msgstr "主要功能："

#: templates/about.jinja2:15
msgid ""
"<b>Remote Data Access</b>: ADA enables you to securely access and work "
"with your data from anywhere, at any time. No longer confined to a "
"specific physical location, you can now explore and analyze your data on "
"the go, whether you're in the office, at home, or traveling."
msgstr "<b>远程数据访问</b>：ADA让您可以随时随地安全访问和处理您的数据。您不再受特定物理位置的限制，无论您在办公室、在家还是在旅行，都可以随时探索和分析您的数据。"

#: templates/about.jinja2:17
msgid ""
"<b>Virtualized Linux Desktop Environments</b>: Our virtualized machines "
"provide a powerful Linux-based desktop environment that comes pre-"
"configured with the essential software, data, and computing resources. "
"This allows you to seamlessly transition from your local machine to ADA, "
"without the hassle of installing and configuring numerous tools."
msgstr "<b>虚拟化的Linux桌面环境</b>：我们的虚拟机提供了一个强大的基于Linux的桌面环境，预装了必要的软件、数据和计算资源。这使您可以无缝从本地机器切换到ADA，无需安装和配置大量工具。"

#: templates/about.jinja2:19
msgid ""
"<b>Customizability</b>: ADA understands that every user has unique "
"requirements. That's why we offer a highly customizable experience, "
"allowing you to tailor your virtualized environment to suit your specific"
" analysis needs. Install additional software packages, define preferred "
"settings, and personalize your workspace to maximize productivity."
msgstr "<b>可定制性</b>：ADA理解每个用户都有独特的需求。这就是为什么我们提供高度可定制的体验，允许您根据特定的分析需求定制您的虚拟环境。安装额外的软件包，定义首选设置，个性化您的工作空间以最大化生产力。"

#: templates/about.jinja2:21
msgid ""
"<b>Secure and Isolated Workspaces</b>: Your data and analysis activities "
"are of utmost importance to us. ADA ensures the highest level of security"
" by providing isolated workspaces, protecting your valuable information "
"from unauthorized access. Rest assured that your data and computations "
"are kept confidential and protected."
msgstr "<b>安全且隔离的工作空间</b>：您的数据和分析活动对我们至关重要。ADA通过提供隔离的工作空间确保最高级别的安全性，保护您的宝贵信息免受未经授权的访问。请放心，您的数据和计算过程将被保密和保护。"

#: templates/about.jinja2:23
msgid ""
"<b>Dedicated Support</b>: We take pride in delivering exceptional "
"customer service. Our dedicated support team is available to address your"
" inquiries, provide assistance, and resolve any issues you may encounter "
"during your data analysis journey with ADA."
msgstr "<b>专属支持</b>：我们以提供出色的客户服务为荣。我们的专属支持团队随时准备解答您的疑问，提供帮助，解决您在使用ADA进行数据分析过程中遇到的任何问题。"

#: templates/about.jinja2:26
msgid ""
"For any inquiries, questions, or feedback, please don't hesitate to reach"
" out to our support team at contact@ada-science.io. We are here to assist"
" you every step of the way."
msgstr "如有任何疑问、问题或反馈，请随时通过contact@ada-science.io联系我们的支持团队。我们会全程为您提供帮助。"

#: templates/about.jinja2:28
msgid ""
"Thank you for choosing ADA Data Analysis 2025. We look forward to being "
"your trusted partner in your data analysis endeavors."
msgstr "感谢您选择ADA数据分析2025。我们期待成为您在数据分析事业中的可信赖伙伴。"

#: templates/admin.jinja2:5
msgid "Flask-admin interface"
msgstr "Flask-admin界面"

#: templates/admin.jinja2:8
msgid "Click here to access the flask-admin interface."
msgstr "点击这里访问flask-admin界面。"

#: templates/admin.jinja2:13
msgid "App configuration"
msgstr "应用配置"

#: templates/admin.jinja2:21
msgid "Env variable"
msgstr "环境变量"

#: templates/admin.jinja2:22
msgid "Value"
msgstr "值"

#: templates/admin.jinja2:23
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/base-bare.jinja2:57 templates/base.jinja2:55
msgid "Data Analysis"
msgstr "数据分析"

#: templates/base.jinja2:52
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/base.jinja2:58
msgid "Hey"
msgstr "嘿"

#: templates/base.jinja2:72
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: templates/base.jinja2:82
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: templates/citations.jinja2:7
msgid "This page lists citations for Ada and the software that is deployed."
msgstr "此页面列出了 Ada 及其部署的软件的引用。"

#: templates/citations.jinja2:11
msgid ""
"Please cite our software if you find it useful in your research or "
"project:"
msgstr "如果您在研究或项目中发现我们的软件有用，请引用我们的软件："

#: templates/data.jinja2:10
msgid ""
"This table shows the state of your data transfers. Refresh page to update"
" status."
msgstr "此表显示您的数据传输状态。刷新页面以更新状态。"

#: templates/data.jinja2:12
msgid "Your Data Transfers"
msgstr "您的数据传输"

#: templates/data.jinja2:18
msgid "From (Data Source)"
msgstr "从（数据来源）"

#: templates/data.jinja2:19
msgid "To (Machine)"
msgstr "至（机器）"

#: templates/data.jinja2:20
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/data.jinja2:21
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/data.jinja2:42
msgid "Problem with data transfer from "
msgstr ""

#: templates/data.jinja2:42
msgid " to machine "
msgstr ""

#: templates/data.jinja2:56
msgid "Here you can transfer data into your machine from registered data sources"
msgstr "在这里，您可以从注册的数据源将数据传输到您的机器"

#: templates/data.jinja2:58
msgid ""
"Select the data source and a machine you want to copy the data to and "
"then click submit. The data will be copied into your machine."
msgstr "选择数据源和要将数据复制到的机器，然后点击提交。数据将被复制到您的机器。"

#: templates/data.jinja2:60
msgid ""
"Please ensure you have enough space on your chosen machine to copy the "
"data. If your machine disk becomes completely full, the machine may stop "
"working."
msgstr "请确保您选择的机器上有足够的空间来复制数据。如果您的机器磁盘已满，机器可能会停止工作。"

#: templates/data.jinja2:62
msgid "Data source sizes are not updated in real-time and may be outdated."
msgstr "数据源大小不是实时更新的，可能已经过时。"

#: templates/data.jinja2:67
msgid "New Data Transfer"
msgstr "新数据传输"

#: templates/login.jinja2:32
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: templates/login.jinja2:33
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/login.jinja2:37
msgid "Google Login"
msgstr "谷歌登录"

#: templates/machines.jinja2:5
msgid "Create new machine"
msgstr "创建新的机器"

#: templates/machines.jinja2:7
msgid "This lists all templates that are available to the group you are in: {g}"
msgstr "这里列出了您所在组可用的所有模板：{g}"

#: templates/machines.jinja2:35
msgid "Launch instance"
msgstr "启动实例"

#: templates/machines.jinja2:43 templates/machines.jinja2:172
msgid "Created:"
msgstr "已创建："

#: templates/machines.jinja2:43
msgid "ago"
msgstr "前"

#: templates/machines.jinja2:47
msgid "Group:"
msgstr "组："

#: templates/machines.jinja2:48
msgid "Provider:"
msgstr "提供者："

#: templates/machines.jinja2:50
msgid "CPUs:"
msgstr "CPU："

#: templates/machines.jinja2:54
msgid "Memory:"
msgstr "内存："

#: templates/machines.jinja2:58
msgid "Disk:"
msgstr "硬盘："

#: templates/machines.jinja2:61
msgid "Instances running:"
msgstr "运行中的实例："

#: templates/machines.jinja2:74
msgid "List of machines"
msgstr "机器列表"

#: templates/machines.jinja2:75
msgid ""
"This lists all machines you have access to, both your own and those "
"shared with you by other users."
msgstr "这里列出了您可以访问的所有机器，包括您自己的和其他用户共享给您的。"

#: templates/machines.jinja2:99
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: templates/machines.jinja2:105
msgid "Preparing"
msgstr "准备中"

#: templates/machines.jinja2:128
msgid "Problem with machine "
msgstr "机器出现问题 "

#: templates/machines.jinja2:130
msgid "Report problem"
msgstr "报告问题"

#: templates/machines.jinja2:137
msgid "Stop and remove machine"
msgstr "停止并移除机器"

#: templates/machines.jinja2:159
msgid "Template:"
msgstr "模板："

#: templates/machines.jinja2:161
msgid "Shared with you by:"
msgstr "被以下用户分享给您："

#: templates/machines.jinja2:163
msgid "Owner:"
msgstr "所有者："

#: templates/machines.jinja2:166
msgid "Shared with other users:"
msgstr "被分享给其他用户："

#: templates/machines.jinja2:170
msgid "IP:"
msgstr "IP："

#: templates/machines.jinja2:176
msgid "Data:"
msgstr "数据："

#: templates/register.jinja2:23
msgid ""
"Thank you for your interest in using Ada 2025. Please fill in the "
"following form and you will be emailed once your account is activated."
msgstr "感谢您对使用 Ada 2025 的兴趣。请填写以下表格，一旦您的帐户激活，您将收到电子邮件通知。"

#: templates/register.jinja2:30
msgid "Given Name"
msgstr "名字"

#: templates/register.jinja2:34
msgid "Family Name"
msgstr "姓氏"

#: templates/register.jinja2:41 templates/welcome.jinja2:44
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/register.jinja2:47 templates/register.jinja2:51
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/register.jinja2:59 templates/welcome.jinja2:46
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/register.jinja2:65
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/register.jinja2:69
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: templates/register.jinja2:76
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: templates/register.jinja2:81
msgid "Job Title"
msgstr "职位"

#: templates/register.jinja2:89
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/report_problem.jinja2:5
msgid ""
"We're sorry that there's a problem with the service, please fill in this "
"form and we will look into it"
msgstr "很抱歉服务出现了问题，请填写此表单，我们将进行调查"

#: templates/report_problem.jinja2:8
msgid "Report a Problem"
msgstr "报告问题"

#: templates/report_problem.jinja2:14
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/report_problem.jinja2:19
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/settings.jinja2:5
msgid ""
"Your username is '{username}'. If you'd like to change it, please let us "
"know."
msgstr "您的用户名是 '{username}'。如果您想更改它，请告诉我们。"

#: templates/settings.jinja2:6
msgid ""
"If you log in with a third party provider like Google, you should change "
"your given name, family name and email on the provider, and it will be "
"updated here next time you log in."
msgstr "如果您使用Google等第三方提供商登录，您应在提供商那里更改您的名字、姓氏和电子邮件，它将在您下次登录时在这里更新。"

#: templates/settings.jinja2:7
msgid ""
"If you log in with a third party provider, you can set a password here. "
"That will allow you to use either the local login form or the provider "
"login method."
msgstr "如果您使用第三方提供商登录，您可以在这里设置密码。这将允许您使用本地登录表单或提供商登录方法。"

#: templates/settings.jinja2:10
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: templates/share.jinja2:4
msgid "Sharing machine"
msgstr "共享机器"

#: templates/share.jinja2:6
msgid ""
"Users with the share link will have the same level of access to the "
"machine as you do, including full desktop access and file browser access."
msgstr "拥有共享链接的用户将拥有与您相同的机器访问权限，包括完全的桌面访问和文件浏览器访问。"

#: templates/share.jinja2:8
msgid ""
"The user must have an account and be logged into the service when they "
"visit the link."
msgstr "用户在访问链接时必须有一个帐户并已登录到服务。"

#: templates/share.jinja2:11
msgid "You can share this link with users to give them access to the machine:"
msgstr "您可以与用户分享此链接，以便他们访问机器："

#: templates/share.jinja2:13
msgid "Share link"
msgstr "分享链接"

#: templates/share.jinja2:14
msgid "Right click on the link and select <i>copy link address.</i>"
msgstr "在链接上右键单击并选择复制链接地址。"

#: templates/share.jinja2:19
msgid "As the owner you can revoke all shares and generate a new share link:"
msgstr "作为所有者，您可以撤销所有分享并生成新的分享链接："

#: templates/share.jinja2:21
msgid "Revoke share"
msgstr "撤销分享"

#: templates/welcome.jinja2:5
msgid "Welcome to ADA Data Analysis 2025"
msgstr "欢迎使用ADA数据分析2025"

#: templates/welcome.jinja2:9
msgid "Problem Reports"
msgstr "问题报告"

#: templates/welcome.jinja2:16
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/welcome.jinja2:17
msgid "Report title"
msgstr "报告标题"

#: templates/welcome.jinja2:18
msgid "Created ago"
msgstr "创建于"

#: templates/welcome.jinja2:29
msgid "No unresolved problems."
msgstr "没有未解决的问题。"

#: templates/welcome.jinja2:36
msgid "Users Awaiting Activation"
msgstr "等待激活的用户"

#: templates/welcome.jinja2:39
msgid "Use the flask-admin User view action 'Setup user' to activate users."
msgstr "使用flask-admin User视图操作'设置用户'来激活用户。"

#: templates/welcome.jinja2:45
msgid "Real name"
msgstr "真实姓名"

#: templates/welcome.jinja2:47
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#: templates/welcome.jinja2:59
msgid "All users are activated."
msgstr "所有用户都已激活。"

#: templates/welcome.jinja2:66
msgid ""
"Thank you for choosing ADA Data Analysis, the next-generation platform "
"for data analysis and machine learning. We are thrilled to have you "
"onboard and we are certain that you will appreciate the transformative "
"capabilities of our newly improved service."
msgstr "感谢您选择 ADA 数据分析，这是下一代的数据分析和机器学习平台。我们很高兴您加入我们，我们相信您会喜欢我们新改进服务的变革能力。"

#: templates/welcome.jinja2:68
msgid "Understanding ADA: Your Personal Data Analysis Platform"
msgstr "了解 ADA：您的个人数据分析平台"

#: templates/welcome.jinja2:70
msgid ""
"ADA is a new data analysis service that offers you the flexibility to "
"access your data remotely, from anywhere at any time. With ADA, you can "
"create virtual machines, which are essentially cloud-based Linux desktop "
"environments. These environments are fully equipped with all the "
"necessary software, data storage, and computational power you need to "
"perform your analysis seamlessly. No more worrying about hardware "
"limitations, software incompatibility, or data security; we've got you "
"covered."
msgstr ""
"ADA 是一项新的数据分析服务，提供给您灵活的远程访问数据的能力，无论何时何地。使用 ADA，您可以创建虚拟机，这些实际上是基于云的 Linux "
"桌面环境。这些环境配备了所有必要的软件、数据存储和您需要无缝进行分析的计算能力。不再担心硬件限制、软件不兼容或数据安全；我们为您提供了覆盖。"

#: templates/welcome.jinja2:72
msgid "Help & Information"
msgstr "帮助与信息"

#: templates/welcome.jinja2:74
msgid ""
"To ensure your experience is as smooth as possible, we've integrated a "
"dedicated 'Help' button on the side bar menu. Simply click on this button"
" to access a wide range of information related to each aspect of our "
"platform. From how-to guides and tutorials to troubleshooting tips and "
"FAQs, these pages are designed to help you make the most of the ADA "
"platform."
msgstr ""
"为了确保您的体验尽可能顺畅，我们在侧边栏菜单中集成了一个专用的 '帮助' "
"按钮。只需点击此按钮即可访问我们平台各个方面的大量信息。从操作指南和教程到故障排除提示和常见问题解答，这些页面旨在帮助您充分利用 ADA 平台。"

#: templates/welcome.jinja2:76
msgid "We're Here to Help: Feedback and Support"
msgstr "我们在这里提供帮助：反馈与支持"

#: templates/welcome.jinja2:78
msgid ""
"Your input is invaluable to us. If you have a question, a request, or "
"encounter an issue, we encourage you to reach out to us. We're here to "
"support you every step of the way. Our team of experts is always ready to"
" provide assistance, answer your questions, and work on your suggestions "
"to continually improve our service."
msgstr "您的反馈对我们非常宝贵。如果您有任何问题、请求或遇到问题，我们鼓励您联系我们。我们将全程为您提供支持。我们的专家团队始终准备提供帮助，回答您的问题，并根据您的建议不断改进我们的服务。"

#: templates/welcome.jinja2:80
msgid "Contact us at:"
msgstr "联系我们："

#: templates/welcome.jinja2:82
msgid ""
"Your journey into the future of data analysis begins with ADA. Thank you "
"for choosing us as your partner in this exciting endeavor. Enjoy your "
"exploration!"
msgstr "您探索数据分析未来的旅程从 ADA 开始。感谢您选择我们作为这一激动人心事业的合作伙伴。祝您探索愉快！"

msgid ""
"Your account hasn't been activated yet."
" If it's been more than 24 "
"hours please contact support."
msgstr "您的帐户尚未激活。如果已超过 24 小时，请联系支持。"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Real Name"
msgstr "真实姓名"

msgid "Group"
msgstr "群组"

msgid "Sorry, the form could not be validated."
msgstr "抱歉，无法验证表单。"

msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

msgid "We hope you'll enjoy your stay with our new greatly improved service."
msgstr "我们希望您能喜欢我们全新升级的服务。"

msgid "What is Ada?"
msgstr "什么是Ada？"

msgid ""
"This service allows you to remotely "
"access your data and create machines "
"(virtualized linux desktop environments), "
"which contain all the software, data "
"and compute resources you will need "
"to perform your work."
msgstr "本服务允许您远程访问您的数据并创建机器（虚拟化的Linux桌面环境），其中包含您执行工作所需的所有软件、数据和计算资源。"

msgid ""
"For help and info, find the help"
" button on the side bar menu. "
"These pages have specifc information for"
" each area of the site."
msgstr "帮助和信息请在侧边栏菜单中找到帮助按钮。这些页面包含有关网站各个区域的具体信息。"

msgid "Feedback and help"
msgstr "反馈和帮助"

msgid "Have a question, request or an issue to report?"
msgstr "有问题、请求或需要报告的问题吗？"

msgid "Let us know at:"
msgstr "请通过以下方式联系我们："

msgid "Create new machine"
msgstr "创建新的机器"

msgid ""
"This lists all templates that are "
"available to the group you are in:"
" {g}"
msgstr "这列出了您所在组可用的所有模板：{g}"

msgid "Launch instance"
msgstr "启动实例"

msgid "List of machines"
msgstr "机器列表"

msgid ""
"This lists all machines you have "
"access to, both your own and those"
" shared with you by other users."
msgstr "这列出了您可以访问的所有机器，包括您自己的和其他用户共享给您的机器。"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Preparing"
msgstr "准备中"

msgid "Problem with machine "
msgstr "机器出现问题 "

msgid "Report problem"
msgstr "报告问题"

msgid "Stop and remove machine"
msgstr "停止并移除机器"

msgid ""
"New name must be between 4 and "
"80 characters long, and can contain "
"characters a-Z,0-9 and -"
msgstr "新名称必须为 4 到 80 个字符长，并且可以包含字符 a-Z、0-9 和 -"

msgid ""
"New name contains non-alphanumeric "
"characters. Characters that are allowed "
"are a-Z,0-9 and -"
msgstr "新名称包含非字母数字字符。允许的字符为 a-Z、0-9 和 -"

msgid "The requested machine name is already taken"
msgstr "请求的机器名称已被占用"

msgid "No data transfer job id given."
msgstr "未给出数据传输作业ID。"

msgid "Data transfer job doesn't exist."
msgstr "数据传输作业不存在。"

msgid "You don't own that data transfer job."
msgstr "您不拥有那个数据传输作业。"

msgid "Machine (optional)"
msgstr "机器（可选）"

msgid "Data transfer job (optional)"
msgstr "数据传输任务（可选）"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

msgid "Machine"
msgstr "机器"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

msgid "Passwords must match."
msgstr "密码必须匹配。"
